以前iPhone出新技術引領世界，而家iPhone睇d新技術成熟先出新野

咁叫落後定穩陣？

未成熟唔出 摺mon唔夠耐用 為保護用家 又嬴
（但明明叫你年年換新機 ）

由以前唔要大mon到出大mon
之後雙鏡，到而家無線叉電，雙插卡，仲要出埋支筆，好撚彩都係for pad

仲有太多講唔晒

申利idog用緊垃圾iPhone xs

講真年年換新機呢點
係外國有program 比會費年年換新機

其實抵又平，係香港地區咁柒無得玩